點解係香港著咩衫褲鞋襪都要俾人話MK

如題

其實係笑你毒撚

可能係

on9

去過外國著短裙=正常
冇去過=雞？
乜撚野歪理

on 9

你心態唔得

你又要著啲特別既款式
又要介意人地笑你mk ?

即係你覺得你著乜人地都要讚你型 ?

你著乜都總會有人話 咁你係咪日日唔出街

返清朝算喇你

好老實 m唔mk睇氣質睇到 mk點著都mk

你又講得出口

我諗有8成連登仔都係乜柒都話MK嗰種
的確係剩底嗰2成連登仔心態唔得

因為有連登屌絲存在
影響左香港

教育問題
大家由細到大都被屋企，學校灌輸左唔好標奇立異，唔好有個人風格的心態
人人最好著晒制服咁一模一樣就得

我就唔信你著住件動漫tee 迷你龍tee都有人話你mk

我俾人笑似大陸壕 但我未番過大陸